<resources>
    <string name="app_name">Mira</string>

    <string name="acquaintance_title_1">Привет,\n меня зовут Мира</string>
    <string name="acquaintance_text_1">Я рада познакомиться с тобой!\n\n
В этом приложении я буду другом и помощником в исследовании твоих эмоций.\n\n
Давай сразу перейдем на ты – это важный аспект доверительного общения.</string>

    <string name="acquaintance_title_2">Для чего\nэто приложение?</string>
    <string name="acquaintance_text_2">На протяжении жизни мы все испытывем самые разные эмоции и не всегда замечаем, какие обстоятельства их вызывают.\n\n
Чтобы лучше разобраться в себе и в своей жизни, научиться жить в гармонии с собой, было создано это пространство.</string>

    <string name="acquaintance_title_3">Что мы будем\nделать?</string>
    <string name="acquaintance_text_3">Будем разговаривать друг с другом.\n\n
Ты будешь делиться со мной своими эмоциями.\n\n
Я буду давать тебе особые упражнения, которые помогут разобраться в себе и найти гармонию.</string>

    <string name="acquaintance_title_4">Как мы будем\nвзаимодействовать?</string>
    <string name="acquaintance_text_4">В любой момент ты сможешь рассказать мне о своих эмоциях, ответив всего на 2 вопроса:\n\n
Что ты чувствуешь?\n
С чем это связано?\n\n
После я смогу предложить тебе подходящую технику, а также всегда буду формировать статистику твоего состояния.</string>

    <string name="acquaintance_title_5">Если у тебя\nесть диагноз</string>
    <string name="acquaintance_text_5">Должна предупредить, что если у тебя есть подтвержденный диагноз психического или неврологического заболевания, то необходимо проконсультироваться со своим лечащим врачом.</string>

    <string name="acquaintance_title_6">Вперед\nв приложение</string>
    <string name="acquaintance_text_6">Помни, что эффект от подобных техник приходит не сразу.\n\n
Пусть общение со мной войдет в привычку, и со временем ты более явно станешь ощущать позитивное влияние от нашего взаимодействия.</string>
    <string name="image_description_button_next">Следующая страница</string>
    <string name="image_description_button_previous">Предыдущая страница</string>

    <string name="skip"><u>ПРОПУСТИТЬ</u></string>
    <string name="complete"><u>завершить</u></string>
    <string name="whats_name">Как к Вам\n<b>обращаться</b>?</string>
    <string name="confirm">Подтвердить</string>
    <string name="enter_name">Укажите Имя</string>
</resources>